雪櫃拎出來既凍飲, 放室溫過夜會唔會變壞?

會:
唔會:

YAHOO知識搵唔到

你應該明白變壞既原因先

結論：樓主弱智

檸蜜過夜應該唔會
利申：飲過

好立克唔知

擺雪櫃既作用係減慢micrbes growth rate
擺過夜啲菌就會加快生長速度
申利 讀food

睇 有冇開封 有冇用口飲過 定倒落杯飲

主要係口水有箘 養隔夜變__水

如果鋁罐呢？

讀food？

Ive仔？

未飲過既益力多呢?

無開封，但飲品經歷過最熱或最凍日子，乾燥同潮濕

唔知會唔會
但照飲冇事

奶類會
其他最多D味變左但唔會壞